{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011322",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022715?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 황금들녘펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ただし、予約のお知らせによると、未成年者の同性同士は入室可能であり、予約人数から人数が追加される場合には予めペンションまでご連絡ください。 また、最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由で払い戻しはできません。 ペットがいる場合は入室をお断りする場合があり、これも払い戻しはできません。 このペンションは法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を遵守し、客室及び周辺施設を使用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償を受けることがあります。 また、客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意してきた炊事道具も搬入禁止になっています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ペンションでは個別バーベキューも提供しており、炭火バーベキューは全客室のテラスで可能であり、価格は4人基準で20,000ウォンです。 また、屋外プールも運営され、夏季には7月初めから9月中旬まで運営され、天候によって変動することがあります。 屋外プールを利用する際には、ラッシュガード、水着、半袖、ショートパンツなどの適切な服装をしなければなりません。 利用時間は9時から6時までです。 その他にも駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の同性同士は宿泊できますか？",
            "answer": "はい、未成年者の同性同士は宿泊することができます。ただし、人数が追加される場合は事前にペンションに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットを連れて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、法的に未成年者の男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失について説明してください。",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守し、客室及び周辺施設を使用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。損害賠償を受けることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事について教えてください。",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されません。また、個人的に用意してきた炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。喫煙は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは個別バーベキューも提供しており、炭火バーベキューは全客室のテラスで可能です。価格は4人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションに屋外プールはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには屋外プールもあります。夏季には7月初めから9月中旬まで運営されますが、天候によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールを利用する際にはどのような服装が必要ですか？",
            "answer": "屋外プールを利用する際には、ラッシュガード、水着、半袖、ショートパンツなどの適切な服装が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 494,
        "QA": 640
    }
}